镀铬钢笔尖书写流畅，经年不变形。无需大惊小怪的自来水笔，让你的笔记和写信更加优雅| PopSci商业团队| 2020年9月15日|科普
我们很快意识到索引问题有各种可能的形式和大小。如何在2020年的谷歌索引中赢得一席之地| Bartosz Góralewicz | 2020年9月14日|搜索引擎之地
它只与组成单词树的形状和声音的集合有关，因为我们都同意它是。埃利夫·巴图曼（Elif Batuman）的《白痴》（The Duty）中的真爱故事是与语言（Constance Grady，2020年9月11日）的爱情故事
豪厄尔自己的一项研究，她和她的团队8月份在mSphere在线报道，表明真菌物种特别影响澳大利亚不同产区葡萄酒中的代谢物，从而影响香气和风味。作物的环境如何影响食物的气味和味道|卡罗琳·比恩斯| 2020年9月10日|科学新闻
我认为这有助于我们建立联系，不是比较奋斗，它们都是不同的，而是与许多不同的人建立联系，这些人都在以某种方式、形状或形式为归属而奋斗。皮特·布蒂吉格说，民主党人没有协调一致，以确保拜登在2020年9月9日的初选中获胜
我的意思是，身体上，精神上，你知道，在各个方面，形状和形式上。我试着提醒你关于2003年的下流亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦|维姬·沃德| 2015年1月7日|每日野兽|
他说：“在苏莱马尼的领导下，（在伊拉克）已经形成了几个军事分支，由伊朗和伊朗军方管理。”。伊朗葬礼向我们讲述了伊拉克战争的故事|伊朗战争| 2015年1月6日|每日野兽
“你将以你的方式进入我的婚姻，你将称之为新的三向形状神圣，”叙述者回忆道。一部几乎不可能被评论的小说|尼古拉斯·曼库西| 2014年12月28日|每日野兽
西蒙内蒂·布莱恩说，如果你用笛子喝水，就用郁金香形状的笛子来集中音符。香槟：你喝错了| Kayleigh Kulp | 2014年12月20日| DAILY BEAST
Babadook是悲伤的形状：所有的东西都被包围，变形，黑色，强烈，恐怖，然后消失。悲伤：Babadook中的真正怪物| Tim Teeman | 2014年12月19日|每日野兽
它们呈卵形，成对排列，端对端，通常形成短链。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
披针形的叶子是最大的，形状和大多数美国植物的形状一样。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
显微镜下，它们是黄色或红棕色的晶体，大小和形状差别很大。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
这只山羊显然还没有完全动弹，它问道：“所有的两半都是同一个形状吗？”戴维和小妖精查尔斯·E·卡里尔
他是荣誉的化身，直到他把蛇抱到怀里，变成了他背信弃义的儿子。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特